有冇人覺得Edan同雪e幾似樣?

個名都係有個E字